Organizzazione dei pacchetti:
-fanuc_description1 è lo svolgimento dei punti 1 e 2 dell'esercizio 3;
-Fanuc_moveit è lo svolgimento del punto 3 dell'esercizio 3;
-TFlistener è lo svolgimento del punto 4 dell'esercizio 3;
-QuatToMatrix è lo svolgimento del punto 5 dell'esercizio 3.
